求行程批評[北歐］簡約版

下年六月想出一出去放鬆下 揀咗去北歐 不過小弟第一次去 唔知點plan 所以請教各位 求賜教

Day1: Helsinki(AY100 0600到)
Day2:Tallinn
Day3:Tallinn
Day4:Stockholm (夜晚機到）
Day5:Stockholm
Day6 :Stockholm
Day7:Stockholm
Day8:Stockholm
Day9 :Stockholm->Helsinki(早機走)
Day10:Helsinki
Day11:Helsinki
Day12:Helsinki
Day13:Helsinki 2355走

我想問吓斯德哥爾摩會唔會太多日？因為4日全日好似好多
Tallinn 又係 啲人半日行完 2晚會唔會太悶？
仲有我想去下斯德哥爾摩同赫爾辛基附近嘅鄉郊城市 有冇推薦 因為上網好似搵唔到啲咩

小弟不才 求意見

太多 去多一個國家都得

斯德哥爾摩 2日咩都夠啦

去埋哥本哈根 幾好玩，斯德哥爾摩冇禮貌d人

赫爾辛基唔知，仲有15分鐘上機飛去

去埋Norway la

Stockholm太多日一係你就玩落去馬模丹麥

借位
[晨早流流]三分鐘Twitter 戰線傳送門 10月23號

覺得Stockholm太多日我自己覺得三日兩夜都夠

去得Estonia不如順住南下去埋Latvia同Lithuania,Helsinki 同Stockholm各扣兩日去呢兩國首都，使費都平好多。

Stockholm太多日
試吓由stockholm玩埋落去Denmark?
之後Copenhagen 走

樓主你去啲city全部3日2夜都好夠 可以cut下佢去多個地方 近近地去完Tallinn可以去埋俄羅斯 st peterberg 或者北上追極光

呢個唔錯 但stockholm 三日全日夠唔夠？ 諗住去Riga

到左未

到左，機場出幾方便， 一早起身等去塔林

樓主唔考慮追極光？

munich啲人先冇禮貌

Send多啲相過嚟 我都去Tallinn 你搭Talinnsk 定 Eckero line?

我而家cut左一日諗住由Tallinn去Riga Riga再飛去Stockholm Stockholm三日全日會唔會太多仲係？

eckero line
klook買

斯德哥爾摩真心幾悶下

你玩左幾多日? 玩左乜
你覺得三日全日點樣 好唔好

玩左一日,除左 戰艦博物館特別d,其他都好一般

兩日真係咩都夠

stockholm 邊玩到咁多日

第一次去唔識plan 我諗住cut左2日去拉脫維亞 而家得3日全日

由helsinki開始都可以選擇去st. Petersburg